其實無預過政府會回應

邊個仲信政府，請反思
先停止暴力再對話
沒有暴力時，先平復再對話
沒有示威時，先修例再對話
沒有反對時，先送中再對話

再沒有對話的需要，因為你是罪犯，送中下的罪犯
名乎其實，合情合理的You have no stake in the society

另外
大家唔好再推狗乸post，人地ig爆上100k都唔撚q柒關我事，利申IT狗公但絕不follow狗乸
男人咸濕就上網搵，乜點乜size乜shape乜撚都有得你睇
你地可以精蟲上腦打飛機，但唔好忘記之後既活動

822, 823, 824, 825, 831
討論緊既再罷工，罷課
全部都沉q曬
你可以對唔住自己，但唔可以辜負香港人付出既血與汗

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

自屌自推

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

死線投票

幫手推活動post呀

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

幫手推活動post呀

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！